棟仁的時光 930pm (3) sunlight鋼管舞正到痴線

BTW 潮凱呢

返過嚟？

聽晚就知啦

冇左一路打一路咀果幕？

唔明
點解係玻璃見到唐c唔開心，又望返唐c, 對返唐c笑？？

之前發生咩事呀？

sunlight咁能正都唔揀！！

今晚有jan

冇人

今集show演技

Fuck

變左古惑仔

邪念

悶走晒

唔奇, 咁多集仲公司線... 仲話做自己想做的事, 好hea
老友失蹤, 得唐e 緊張搵

等最尾五分鐘先上水啦

係

肖像權

范文雅正能到

j頭髮

搶手機 TVB 先知

飛雞

最左叫咩名

范文雅

😅

KK 演技爆發

kk d演技真係underrated
套套都有驚喜

點解要咁做

KK

好on9 的劇本

仆街好慘⋯⋯⋯⋯⋯

發生咩事 冇追開
袁偉豪好衰 咁樣扔人啲野

明明係仆街政府阻人條路
係咪映射緊土瓜灣條街

王哥慧

憎佢父母生到佢咁 要借人時間

個嘴好淫

送條女做攬枕啦

Vr＄30個咋嘛

王歌慧

屌得過

好想俾佢吹爆

呢d半喜劇咁短都咁認真做

咀一淡少年命都制

越睇越有含撚嘴feel

馬子妮正定佢正D

潮州佬同阿嬷一對

好靚仔喎

潮州佬個款都係比女食住, 連佢個女都係

鄭敬基=sam

yes

玩腿的棟仁

棟仁真係戇鳩

打丁

哇屌呢part好恐怖

好驚佢隻手爛

改劇本啦,
改做偵探片,棟仁做神探

掟畫掟畫掟畫

條友成日做傻仔

姐姐

點解又要佢扮呢啲人

似掛

屌一睇就知啦

扮得幾似

渠蓋唔係可以打開半邊架咩

阿sir教佢要放低sam

如果佢有一日紅左
呢d會係佢黑歷史

尾二個張

佢做得好就要成日做

輸入中

做得唔好就連呢啲角色都無得做

點解會變左鄭敬基

其實可能只係幻覺，佢之前都見到成間茶記都係sam

原來潮州佬老婆係mandy

會唔會係呀sam 其實有另一樣特殊能力

哦佢老婆係mandy

Mandy

many

港女Mandy

好bitch

mandy

屌 mandy黎

飛左佢啦

條女好樣衰

潮州佬

但係你跟得大小姐多都拉唔高智商喎

Ivan

Gary

gary

ivan同mandy

Ivan 搶咗 mandy

做乜

屌 弱到咁

Ivan搭上mandy

臭西Mandy

唔好打啦

又唔係潮州佬打佢 佢打潮州佬做咩啫

攞左彩攞左彩唔好打

正飛雞

臭雞Mandy食屎啦

所有男人都

又係臨尾五分鐘

又係d咁老套既位

唐姨窒息？

做夠痴女未 日日睇佢扮痴心女人

點解臨收工去截佢老婆截完搞完場大龍鳳去飲酒仲係咁撚曬

頭55分鐘係公司無聊野
5分鐘劇情

潮凱

肯定假

唯一伏筆都無埋

其實呀sam係咪變左個呀叔？

啲皮膚

洪永城

脆薯都好戲過唐姨

頂你 你要走都轉間舖俾我丫
同你搞好間舖都無錢分呀

無感覺,完全唔覺有咩高潮

成日凝住唐姨係Pink鮑...

Sam 消失咁耐去左邊？

無可能

失蹤都唔報警...冇家人既咩

屎眼都比吹波波玩到悶

垃圾臭雞

真係好岩做空姐

屌 吊人咁耐癮原來係關黑社會事潛水
套戲已經做左一半 我都唔知睇左d咩

頭先袁偉豪有腳踩左落潮州佬到

因為sam果晚係bar飲醉左咁岩見到有個鋼琴

近zoom....王歌慧白淨過唐e好多 又冇月球坑

王歌慧好撚大波

pish

屌整呢啲女神effect

王歌慧個嘴堅淫

咸到成個智障咁

人生總有一個八婆fd

點解無人擔心佢係出左事 ？

av劇情

仆...
工傷啦

唐姨喊撚到

dom

大隻到

哇范文雅

屌黃長興明明以前好大隻

阿諾

真係慘
我指阿諾個名

小強肚

呢段ng會點

係咪化出黎架咋，邊可能咁肥

對住d冇知識既人真係 ...

正能到

其實有冇得去勞工處告佢

上集無睇到，阿sam send咗個 voice msg比唐嬸？

叫一星期由a食到c可能有

就係頭先果條女

監躉鞋

講主線未

收線都冇講呢出劇
應該麻麻地

李旻芳先正

23

馬撚

呢條女好似牧羊犬

真身

好靚呀賴慰玲

我睇少左啲
棟仁係用咩理由繼續喺度做？

係真係跳你就跳左啦
咪阻住個天台啦...

旻芳

搭lift又阻鳩住唔比人入，跳樓又阻鳩住下面條馬路

講緊自己d真野？

條女好似幾好波

D cup

把聲好嘈

😛😛😛

live

好好笑

全部都係食屎狗!!!

自己 live 報道 自己跳樓

條女對波

sunlight

靚女一跌成村人扶

好假的大隻佬

av身型

大波慧

大奶奶 條女咩名

正到痴咗線

范文雅，你仲未識咩

食佢老味

上海佬

好少睇電視
有sunlight先睇

王歌慧個嘴好能淫呀

合法爆粗

攞膽哥個演員乜名？

我都想知有冇人知

顧冠忠

sunlight個頭明明係老套髮型，唔明點解佢襯又好睇

成個老叔父咁

好好笑 無端端上去轉圈

塊面夠闊，白淨親淺色

因為佢得一招

有鄉音

人靚點扮都靚，人柒點扮都柒

又死？

真係煩，平時又話自己點樣救人

hana

一秒上到天台

跳樓係唐c wing?

片尾曲好好聽

片尾呢啲相係咪聽晚劇情

拉住個呀伯ja

鄭敬基同楊潮凱有無關係

瞬間移動

棟仁=

cwing咁大波

阿sam變老，但著衫style都變埋??

KK 真好戲

韓琉霞靚左咁多

好想比Emma瘋狂鬧我

仲乜鳩野變左sm

M男

winki

呢條仔又大隻又有錢
好想比佢屌

認真咩 好嘔心

你有一日都會變老架
連登仔大忌最憎

喺到美化老野

棟仁

嘩屌

裸露鏡頭

奶到成個龜頭咁

GG好正

條大陸朱又幾正WOR

港豬=第3類

刀削真係做乜都...

大陸朱晚晚比何廣沛屌

好啦我輸左 佢係三個女人入面個角色太嘔心 定左格

咖啡

黑面神對奶

原來可以畫架？

尹詩沛

Nicole

個二奶幾可愛

丁丁

尹詩沛仲正啦

又有佢

有冇ig架？

自閉仔真係好似自閉仔

御用弱智仔

扮得好撚似

好淫

髮線

真係好戲

好正 點解咁似

個男嘅做我好好

個智障仔似到

成日都覺得佢幾好戲，不過紅唔到

做自閉仔上位

大食假期

鳩假期

點解個自閉仔有陣亞視味既

無綫童星

yes 有段時間拍過下戲

小時了了 大時仆街

cwing 可能pink鮑

唐詩詠真係不了

棟仁同朱襯啲

好想俾弱智仔屌
一路屌一路講 「姐姐～姐姐啊～」

之前城寨定唔知咩，啲人已經話佢好戲

你真識食。。

唐姨愛麗絲

好撚樣衰

扮可愛

好心啦

就快四張野都要扮後生，真係慘

呢段想點呀

sunlight喺邊

唐嬸咪扮可愛啦

話時話今日下晝睇老婆大人都有唐姨

佢扮愛麗絲喊果度笑撚到

果啲就正常啲，果時真係後生

果陣應該廿頭？
冇而家咁造作

又錫

愛麗詩詠

套劇佢演得勁煩膠

咁樣要人訓一日

同劇兩個鄧健泓舊愛

個樣冇變過

仲有邊個

寶珊寶君

李施嬅唔係佢ex咩

我睇個集就冇佢

小學雞

成日係樓梯講故...交代劇情
慳水慳力

等下架咪得 有𨋢唔坐

撞衫

Emma

趙希洛好有女人味

Sunlight 越睇越似法拉利

王哥慧越睇越正

究竟呢套野有無主線

好無聊

飲茶呢段其實想表達d 乜

佢個樣好有80年代個feel

無....
主角都無咩改變,咪又係留公司
又話好多野想做

上緊堂點買外賣

好正呀

唔係話行樓梯練腳力架咩
上下層, 做乜搭𨋢

慰玲秒西好正

一收電話即變面

阿嫲西痕

阿女好醒

編劇好鐘意講故, 圍住傾計黎表達劇情

唔使做場戲

Emma好正

懲罰你

有無人覺得呢套野個feel係想扮愛我請留言果種劇但扮得有啲唔夠到位

做乜鳩
亂入

快點懲罰我

無睇半集, 自閉仔沖咖啡

刀削麵d演技真係睇落好尷尬

阿正其實好靚子
好鐘意佢呢款

個律師係咩人
好生面口
利申：睇左兩集

覺得唐姨應該係脆魚做

Sam已經點

其實咁耐以黎, 唐e 同sam 未行禮

間cafe 佢無名份

咁影落去sunlight真係邪花feel

咁棟人應該俾黃浩然做

愛我請留言 黃浩然應該做返果欄中個個樣

有啲似心穎....

朱小姐小腿舊肌肉勁撚過足球員

唐e真係好正

塊鏡拉闊左啫

袁做好過佢

咁凸起左個舊點解釋

唐姨 唔襯又老土 40歲扮含羞

有冇人都好鍾意呢一種gut高腳嘅姿勢

成日都發姣

屌奶星sunlight咁能正...都唔識揀

係靚女先鍾意

你想即刻趴落地奶腳板底？

雙飛

城巴入石澳

唐姨好樣衰

佢做唔到個種滑頭feel

有時覺得唐姨嘅表情有啲屙屎屙唔出嘅感覺

唐姨咪又係

靚女被放✈️

Sunlight

鋤呀婆

屌你老母咁能正都甩底

sunlight濫露腳板

相認

正常人都揀人間性器唔揀阿婆啦

你話因為范文雅先甩底都冇咁嬲

細個既廣東咁順正,大個就

D劇情好老土，但袁講個幾句又好感人

廣東話

其實片尾果啲相係咪聽晚啲預告黎

餐廳個侍應妹好正

作為一個正常男人，有咩可能會揀唐姨

Sunlight會唔會比頭七強姦呢

希望棟仁同後同sunlight唔好同唐姨行

頭七同塘e一pair啦

你地成日話佢個唇好正
我就覺得似打咗針谷脹佢

係咪神探果個？

因為覺得神探最後做安志杰心魔個男仔有D似佢

真係陰公 做咁耐都係做自閉仔 冇其他發揮空間

我岩岩見到都想上黎講
原來佢由細已經做自閉仔

老婆大人

有個女仔好似sunlight 咁細心對自己真係好正

大小姐幾時死?

可能細細個已經俾養父破左

甜既yorkshire pudding? 🤔

又認得勁bor

或者專登留返俾動人哥哥破呢

袁偉豪變返肥仔

咁都嘈到一餐

范文雅對腳長到

垃圾查

唐姨個樣想點

郭子豪正撚到

而家下午重播緊

kk

好難唔記住wor

最後一面都唔見

唐c詠真係好索

FEEL到一定有d咩苦衷，之後兩仔爺又攬頭攬頸

好老土

又係家和萬事興le d垃圾文化 只係識逃避問題

應該隻錶係佢吖媽嘅 KK就想幫佢整返好

你早排先掟爛完人地盒模型

唐姨啲戲 面不改容

牛頭馬面鐵鏈聲

gay

方面均原來咁矮

佢依家唔洗kiss 人續命咩

驚乜撚
隔離有石敢當驅妖

又唔好咁多事

棟仁其實都幫唔到光酥伯伯幾多啦，但成人都要扮正義撚

原來棟仁係青頭仔

棟仁30歲青頭

有無人覺得鄭敬基嗰角色好煩

嗰日係之嘛

隻揪

原來條女先係終極boss

sunlight 嫁過人

條女好正

做乜送水輝成日都FF人鐘意佢

又kiss 人續命

港男?

李潤庭

好撚似

唔係jacky咩

黐線，sunlight咁正都重想3P，仆街啦佢

有英國護照

呢套嘢幾個港男冠軍

頭先棟仁同頭七講隻揪呀嗰吓先撚死，一kiss就完咗

毒撚gg都有大波女溝

GG

阻人扑野燒春袋啊

睇死棟仁條能樣遲下又同唐e一齊hurt9sunlight

真係好正

標籤真係一個大問題

青頭仔收兵

開到電話

管理處個人幾似牙fat

有冇sunlight腳趾cap圖？

其實片尾果啲相係咪下一集或之後啲預告黎架

光酥伯伯係失咗憶嘅Sam

佢係sam
等睇變老原因

聽晚似入重心了
十四集悶 六集直路

光酥伯伯=Sam 用指模開到kris電話

終於到主線

一出場已經著住佢件衫

咁睇得起有6集咁多

咁又係，咪又係最尾五分鐘

其實一開始都咁諗

會唔會係太傷心所以變老又或者過哂啲壽命俾人?

我覺得同棟仁個續命秘密有啲關係

刀削麵

成間cafe都係怪人

預用白痴仔

叫佢地揾方以因啦

搵洪仔做袁偉豪個角好過

點解黃長興咁靚仔都紅唔起 咁多年都未試過做男一

佢家姐??

重點

hm條女真係一等一
超撚正呀

點解一諗就會諗偷時間
瞓咗梗係咩都冇做過啦

都已經係人生贏家啦

後宮

律師同GG咩關係？

律師愈睇愈正

王歌慧塊面又圓咗嘅

屌你扮傻仔似到咁

家姐

幫自閉仔含撚當無數啦

個淫樣正到呢

情侶？

阿正係真弱智 咁似既?

真係細佬

含撚咀

佢真係好淫

東京喰種

王歌慧33c

棟仁嚇親

郁D就用對腳鉗住人

條女講野終於正常語速
之前啲劇全部唸急口令咁

好撚尷尬啲劇情

唐姨啲戲

真係做得好似

職業病

33c +含撚嘴😏😏

雞先會咁

打咗針

含撚咀幫我含短幾年命多制

都

dllm你自己誤會

咁sam即係去咗邊

同問

男女主角線唔好睇..

岩岩段徑係邊度

好得意

岩

唐E 要比人呃幾多次

想睇阿正唔係扮弱智嘅片

可唔可以俾套 搵呀正做正常人呀

阿必咁奸既

股票佬

阿正好q

好衰

sb...

好慘

成班同事又會企喺度聽

佢真人真係有錢女

重要一字排開聽 識聽一定係咁聽

正正

范文雅對腳真係屌閪腳

住豪宅

衛斯理之支那人？

又幫阿嫲洗底 仲記唔記得佢之前講既野幾難聽

聽到喊左 好寫實又好感動

正宗拍戲為興趣

收啦 條八婆把口毒到

光酥伯伯都有偷時間能力

電牛仔褲？

葡撻真係好煩

又咬柴

再暈

就快有腳睇

屌西止痛啦

可以玩朱晨麗隻靚腳

好正呀

阿正無事

自閉仔唔受咀

心口

全香港得一架救護車

係咪係馬路所以要戴頭盔

全港得一部白車

個傷勢轉左落sunlight度?

我冇睇開 淨係咁啱睇到呢一幕就感動左

壓得咁細力

命令式叫佢唔好郁，人哋都聽唔到佢講嘢

咪有話「如果你聽到」

交換了

三重連太陽系

佢話如果聽到就唔好郁

睇唔明

好厚粉

同生共死？

coffee巴可唔可以cap趙希洛馬路烏低身張心口圖

點呀你兩個

自閉仔真係唔睇路

畀人咀完無咗意識

應該係無意識，好似唐姨自己走去石澳咁

點解佢身損哂

點解嘴一嘴可以連撞傷都醫得好

木匠忽人錫完會整爛佢舊木
咁傻嘅行街會有咩原因

當街響急症室響人全朵講病情
點搞呀

去石澳咁遠都冇事

其實片尾果啲相係咪下一集既內容黎

主角光環

點解sunlight 冇暈

次次見到呢條女都想打鳩佢

光酥酥伯伯都話自己有個秘密應該佢都偷到時間

點解morning無暈

醜

用碌鳩打？

咁重口味？

點解家姐個身損哂

淫到癲

連sam都未讀得正 唔知做乜柒

不知幾正
又大波又含撚嘴

好識食

會唔會其實佢就係SAM 老左之後腦退化....
其實套野抄到好似山田君與7人魔女呀~

好複雜 消化唔到

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！

王歌慧 慧慧

阿嫲幾好戲，長興一出聲就出哂戲

原來今個禮拜大結局, 但完全唔覺咁
套劇 keep 住好平淡發展

其實發生左咩事

本尊收女兵

終極垃圾冇高潮

腳高跟鞋傷腳

好心咪撚著高爭鞋啦屌

整親隻腳都照著高踭鞋

同gg拍拖慘過食屎

死港女嚟

七頭哥

好慘
無啦啦得怪大佬個女

得罪

真係食

成套最好戲真係 Emma 同 正

頭7比人篤個頭勁慘

emma最正

真係好似自閉

個自閉做得幾好

唐嬸真係幾柔情

由細做到大

呀正同Emma 好似av 情節

依part幾好睇

好正wo,

又有苦衷

不了

我覺得幾感動喎

原來咁大波

cwing 夠Pink lin pink bao

合撚同波推最正

硬上

唔係掛咁快結果.
依家都係愛回家劇情
不過都慣 得頭尾兩集先係主題, 其實可以話無劇情.

好sweet

又暈幾日

咁感動，袁偉豪都喊唔到

cwing幾正

佢閪面真係幾正

大脾好粗 啪啪聲

呢個體位正

做咩重覆，中風？

道德塔利班

佢啲戲真係

屌 自己條命緊係最重要 廢話

想點呀

嘩屌呀糖姨d戲

Sunlight就係果個人

仲著高爭鞋

收皮啦唐嬸

Sunlight 有古怪

無錯

左膠唐嬸

憑咩覺得自己條命重要過人地
屌你
咁我死就最冇問題

上次佢救棟仁冇事

Sunlight都係偷人時間，所以佢錫完人佢都唔暈

互鍚

2個偷時互錫

無暈

隻腳好撚正 好想奶

Wow

真相終於大白

正義道德撚唐嬸

想奶唐姨個pink西

過時間數比人

姐係點

2個要日日錫

俾邊個

晨麗秒變反派？

咁大陸朱咪錫過好多人

含j唔知會唔會偷多d時間

係咪kiss 就無限loop

如果可以同sunlight扑野但扑完要比佢偷時間制唔制

終於到戲肉
完全諗唔到原因揀唐E

就快個個都知了

Sunlight係咪偷晒Sam嘅時間所以變光酥伯伯?

我覺得佢先係終極boss

69就會

吸乾左佢

可以
俾佢偷扑野果陣既時間

Morning錫完唔會暈

晒著全香港人之後放元氣彈

sunlight個咀一定好軟熟

係 好想捉撚住佢個頭叫佢嘟住個嘴俾我屌佢個嘴

變咗光酥伯伯

馬上風

呀正好應該拎男配角

哇，咁sunlight咪好長命?

天生一對

男配俾Kk

咁都應該啜左好耐

鍚晒全香港人放元氣彈

可能有其他能力，同棟仁唔同能力，或者Sam有強烈意念

一定係啦

偷完再屌過

點解sunlight都識偷時間

棟仁同 sunlight 本來係同類！？

唔知大戰左幾多百回合

直接變老左咪唔駛暈囉 (鳩估)

魔鬼？外星人？

如果要含J 先偷到時間
主角仲會唔會肯偷

wiki好似有劇透

頂爺𥄫緊對波

棟仁唔好揀唐姨好嗎

冇睇足
琴日醫院嗰幕個o靚仔做到有少少精神問題/自閉咁幾好戲
D眼神加D不自主既動作

溏心2管家仔年輕版，但啲戲好屎

次次都做自閉，睇怕做正常人時都有低低地嘅感覺，慘

琴晚miss咗，sunlight都有偷時間能力？

可能係

個港男

心外壓

屌壓晒波

㩒胸

我都想幫morning chu做心外壓

屌公平咩

同年同月同日生？

佢老公係唔係比佢錫到瓜左

大陸妹機心

精盡人亡

佢兩個錫會發生咩事

有得屌都唔屌

聖人mode

終於有得食粉仔

sunlight都會冇晒時間？因為佢應該被電死？

依加係咪好多人爭住想比朱晨麗偷時間

仆你個街 條女真係正撚到

中六合彩仲去南美

去左wakanda

打和,super

我成條命俾晒佢，屌一次就夠

一掂到就黑前一黑有撚用咩

closed system
時間會conserve

gay味濃

唐姨開心啦，有得㩒𡃁仔個胸

電死係意外姐 嗰陣先廿靚歲

救護全港得1team

屌左先錫

同佢deal左屌完先俾偷

有得揀一定揀朱晨麗
唐姨排住隊先啦

咁仲未講點解佢冇晒時間

其實佢兩個搵個機會去瘋狂錫頭七咪大把時間囉

sunlight成日著露趾鞋

唐姨D皮膚差到

一路插cwing pink鮑, 一路打車輪morning chu
起雙飛

唐詩詠d皮膚都幾差
好厚粉

拍埋去朱晨麗隔離輸哂

唐姨塊面 岩岩近鏡

Sunlight同唐姨差幾歲
唐姨d皮膚差佢好多

最慘係批蕩咁厚都遮唔到

竟然可以差成咁 好心佢護下膚啦

有無人cap 到句，做左而後悔，無做而遺憾

好多一粒粒
毛孔又大

仲好意思拍Clinique個廣告 37歲唐姨

八極拳喎

得兩個差佬

條咩dam

on9, 對住個醉酒佬講咁多嘢做乜

個madam幾正

老臨多一個都係錢

madam咩名

有 d 似 hotcha 個 winky

應該咁拍:
差人做野,咪阻住晒...

好似之前做兒童節目

屌
突然聖人mode上身好煩

唔怪得知熟口熟面

男女角一企埋一齊,講野個tone 好悶

唐嬸都係on99

接唔接受 關你撚事

刀削面好撚樣衰

黃歌慧個頭好大

咖啡機

咖啡機單野好似堅料

抽水抽到

抽水, 咖啡機

咖啡兄弟

真人真事

真嗰條友拉咗未

硏發未必一定成功

點解會諗得出座山係邊

應該未, 好似話外國網集資,好難告

咁都有錯字 永漢 變永漠

咁都要問

真係sam

光穌伯伯喺戲入面有咩作用？

隻貓好得意呀

佢係sam？

其實佢係咪唐詩穎個未婚夫俾人偷咗時間搞成咁？

咁冇理由會唔認得佢

光酥伯伯唔係失咗憶咩

屌 一拳一個
連登仔黎?

痴撚線

咁都走得甩

點解比人斬都可以咁搞笑

睇嚟似係Sam

七頭過左底

柴灣去威院

屌拿星我大笑咗出聲

好手刀

個護士

古代咩 一下就暈

明明拮到入去 冇啦啦咁大動作

同古惑仔打交

俾sunlight用腳踼

成龍咩屌

我到底睇緊乜

又濫用慢鏡

嘩 七頭哥雙重享受

根本拍唔出主角時日無多,要自由,做有意義的事
仲咁多黑社會支線

超級英雄咁

長吻

變咗阿伯

一野電撚埋棟仁

棵仁唔觸電既

電加錫等於殺人

唔會電埋棟仁咩？

咁電法唔係兩個都會電到咩

仲咀緊喎 想電死袁偉豪呀

隔住件衫都電到

送水輝比袁偉豪錫 有冇扯

一定係sam啦

黑社會大佬 無慈母守住

個編劇唔識phy

Haley講咗咁耐嘢 本身一早到咗病房啦 仲話多謝佢

tvb d 特效弱智到 唔講仲以為俾雷劈

死左？

可能老咗

變左老野？

變左阿伯

朱晨麗是boss了

晨麗有咩能力？

攞咗佢幾十年時間

X men

攞左佢時間又受電..

交換左身份?

冇追

屌，變咗英雄片

夜神月咩屌你

可能sam執念深到而家仲夢遊緊

電應該係加速器

棟仁黑化

完全唔明點解會內心過意唔去

超級英雄片

超級英雄

屌，原來想黑化就趁早啦
監製真係唔識拍劇

人口老化問題

如果頭七變左阿伯,咁棟仁咪多左幾十年命?

片尾第一幅相

咁sam點變老+失憶？

朱晨麗可能錫完人會變老？

最後3集2個做判官著黑衫錫人

我都係咁話

下集棟仁，super hero landing

sunlight跪低含

行catwalk

唔怪得鄭敬基話佢邪花

真係變咗做sam

屌,真係拍得on9

阿sam變左阿伯

咪比棟人囉

頭七死左?

就係被錫

佢多幾耐命，唔係視乎佢錫咗幾耐咩？

無野講，晒撚左個概念，依家開始好睇都無意思啦

真係阿sam

變老咗咁啱老人痴呆

比棟人錫加電，Sam果個地方咪有個電制爆左既？應該係果時電埋

Hancock

一早估到係既野要拖到咁後

當初個密室有漏電

我唔係好明，佢錫人唔係只係會整暈人ja meh.

導演話avg4個結局估唔到可能....

暈左果時就係想換電燈擔，好似係

套戲真係好鬆散

如果光酥伯伯係阿sam
咁係邊個send分手message?

眼高手低到喊，再加埋唐姨

sunlight係英國唔係殺人，係變老咗個老公

可能幾可級數咁計
錫10秒就拎人3日，錫60秒就30年

Avengers 4

一開波潮州佬整條電線漏電，可能電完再比Sunlight 錫

兩樣野加埋會可以吸人幾十年時光

本身條橋Okay, 比tvb 怕好似好膠好唔到肉咁

姐係齋錫就暈

錫加電就失億？

棟仁的時光 930pm (4) 做到咁尾先有返重點是咪on99

如果係咁，比人錫果個應該暈30年，而唔係醒咗但老30年？

tvb會唔會觸釋下個原理

kissman

oldgirl

鍚+電=失憶+時光飛逝

鍚下個咪醒返

中間miss咗，有無巴打可以解番，棟仁錫阿正，同佢撞車有咩關係？

應該係比朱晨麗鍚?